好凍 有無人俾到溫暖小妹

今日急降五度 小妹適應唔黎
真係好凍啊 有冇連登哥哥可以攬住我瞓
我身材比較豐滿（155cm 75kg）
哥哥可以代我攬枕咁攬㗎😂😘❤️💕

拎啲脂肪圍住自己黎燒咪得

拎住

my tg

有意,
ig: princejoyce
tg: pornhub_bot

張床要預幾闊

點會凍，你去北極都冇事啦

你其實知唔知個「小」字係點解？

屌你75kg 北極熊都要搵你取暖啦